鷲哥又鬧人臭雞啦

又有新cap圖可以用

時間仲要係一樣

麻友

字幕係老妓女

又黎

大量臭妓女字幕提供

麻勞有新cap圖用

好撚霸氣呀

死得好慘呀

乜乘勝追擊又有佢咩
利申 七年冇睇tvb d劇

yes
都係鍾意話女人係g

臭雞

話個黃面婆係g